m記可唔可以唔好再請大陸人

十句有九句都聽唔到
要1號餐 問我係咪2號餐
飲可樂拎走 又問返我係度食定拎走
要講十次先買到個餐

個個都中六畢業唔請邊個做呀

公司樓下m記: 一杯啫磨car飛

屌，今朝我又係咁，講幾次佢先聽到

收錢又慢

啫磨

有d就發緊夢 講完又問我要咩

買兒童餐送書仔
呀姐: 要邊本書？
我: 唔要書
呀姐: 即係邊本書

仲有人肯做飲食業
仲有人肯做m記
仲有人賣野你食，你偷笑啦
仲要有要求
我明既 你係消費者
我明既 你係香港人
我明既 你係無家教
我明既 我係道德撚

屌 樓下間m記又係 要講勁撚多次先明
好心啦 請啲正常少少既人有幾難

樓主去做我幫襯

成間野賣撚埋俾中國人啦

佢講D1同2真係好難分

成日E，我問1？佢話E呀？

大陸學生

你嗡乜撚野？

佢應該有讀寫障礙

都唔知做乜鳩

咁低人工係大陸人先肯做
仲要做爛市

好心啦 正常少少既人已經唔會做m記
除左學生pt

痴撚左線

中資公司梗係請大陸人啦

咁應該請咩人？

唔係邊撚個做呀?
香港人個個咁撚高等,

南亞人?

做乜鳩